[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (30) 幾時星期五啊

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

#2 #3 #4係第二輪投票結果

【第二輪１ PICK結果】連登制作人1 PICK
感謝339位連登制作人寶貴既一票
排名 票數 練習生
1 56 金曜漢 김요한 (OUI)
2 48 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 36 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 24 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 19 金國憲 김국헌 (Music Works)
6 15 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 15 李翰潔 이한결 (MBK)
6 15 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
9 12 曹承衍 조승연 (樂華)
10 10 具正模 구정모 (STARSHIP)
10 10 金炫彬 김현빈 (Source Music)
10 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════

13 8 李美談 이미담 (AAP.Y)
14 7 白眞 백진 (Vine)
14 7 孫東杓 손동표 (DSP Media)
14 7 黃允聖 황윤성 (Woollim)
17 6 琴東賢 금동현 (C9)
18 5 李真宇 이진우 (Maroo)
18 5 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
20 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 4 南道賢 남도현 (MBK)
20 4 Tony 토니 (紅熠文化)
23 3 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 2 車俊昊 차준호 (Woollim)
24 2 咸元進 함원진 (STARSHIP)
26 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
26 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
26 1 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
26 1 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
26 1 權熙俊 권희준 (Cre.Ker)

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 1-30名

排名 票數 練習生
1 283 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
2 280 金曜漢 김요한 (OUI)
3 279 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 238 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 217 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 171 金國憲 김국헌 (Music Works)
7 161 李翰潔 이한결 (MBK)
7 161 具正模 구정모 (STARSHIP)
9 146 南道賢 남도현 (MBK)
10 138 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
10 138 曹承衍 조승연 (樂華)
═════════════════════════════
12 136 李真宇 이진우 (Maroo)
13 123 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
14 113 琴東賢 금동현 (C9)
15 112 金炫彬 김현빈 (Source Music)
16 102 孫東杓 손동표 (DSP Media)
17 94 白眞 백진 (Vine)
18 81崔秉燦 최병찬 (Plan A)
18 76 黃允聖 황윤성 (Woollim)
19 66 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 56 李美談 이미담 (AAP.Y)
21 54 Tony 토니 (紅熠文化)
22 50 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 49 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 41 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
25 37 車俊昊 차준호 (Woollim)
26 36 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
27 29 權泰恩 권태은 (A.conic)
28 28 李宇真 이우진 (Maroo)
29 19 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
30 14 李洗賑 이세진 (iMe KOREA)

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 31-55名

排名 票數 練習生
31 12 李協 이협 (個人練習生)
32 11 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
32 11 咸元進 함원진 (STARSHIP)
34 7 王君豪 왕군호 (YG)
34 7 南東鉉 남동현 (THE SOUTH)
34 7 姜敏喜 강민희 (STARSHIP)
34 7 金東玧 김동윤 (Woollim)
34 7 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
39 6 Peak 픽 (Chandelier Music)
39 6 朴宣浩 박선호 (Sidus HQ)
41 5 文賢彬 문현빈 (STARSHIP)
42 4 日高真尋 히다카 마히로 (YG)
42 4 金成淵 김성연 (個人練習生)
42 4 洪誠俊 홍성준 (BRANDNEW MUSIC)
42 4 金敏緒 김민서 (Woollim)
42 4 朱昌旭 주창욱 (Woollim)
47 3 朴允率 박윤솔(NEST)
48 2 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
48 2 魏子越 위자월 (紅熠文化)
50 2 姜碩華 강석화 (個人練習生)
50 2 崔俊聖 최준성 (Jellyfish)
52 1 李太勝 이태승 (Maroo)
52 1 禹濟元 우제원 (Around US)
52 1 鄭在訓 정재훈 (Around US)
52 1 文俊浩 문준호 (Woollim)

【連登制作人最討厭的練習生結果】最討厭的1 PICK練習生
感謝339位連登制作人寶貴既一票

排名 票數 練習生
1 179 元奕 원혁(E Entertainment)
2 76 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
3 28 魏子越 위자월 (紅熠文化)
4 13 咸元進 함원진 (STARSHIP)
5 8 李宥珍 이유진 (個人練習生)
6 5 王君豪 왕군호 (YG)
6 5 孫東杓 손동표 (DSP Media)
6 5 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
9 3 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
9 3 金曜漢 김요한 (OUI)
11 2 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
═════════════════════════════
12 1 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
12 1 李美談 이미담 (AAP.Y)
12 1 車俊昊 차준호 (Woollim)
12 1 金成賢 김성현 (Stone Music Entertainment)
12 1 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
12 1 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
12 1 南東鉉 남동현 (THE SOUTH)
12 1 南道賢 남도현 (MBK)
12 1 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
12 1 黃允聖 황윤성 (Woollim)
12 1 Peak 픽 (Chandelier Music)
12 1 Tony 토니 (紅熠文化)

今個po繼續用牙圭神圖留名

一時冇留意到呢個po

終於追到最新個集 LM

我忍唔住save咗

剛剛睇完position比賽
去左聽一次致我的思春期
夜媽媽喊到傻左